大家留意多D和你PAY經常有黃藍店UPDATE

佢地宜家係呢個疫情真係少左生意
保住佢地既藍店一定死先
就算唔敢出去食都嘗試買外賣啦

push

PUSH

Push

推

見到有間藍店店主留言話誤會